突發！百里香聽日無牛脷供應！

炒老闆未

老闆好勤力

多謝老闆

老非中

老闆食哂 ?

老闆

從前有隻千里馬跑咗十分一到就死咗

有人搵你呀老闆

煩過狗 成日賣廣告

中非狗

中非老

咁夜好勤力

醒左識遲負小小post

中立非醒左

打非中

睇馬丁個po未啊老闆

老闆點做嘢架

中非老睇左

從前有隻千里馬跑咗十分一到就死咗

借啲意出 FB 廣告

留意到印度仔次次都係百里香出post後37分鐘先係連登出post 你仲唔係打手？？？

中立非追post

老闆 下個星期整燒春雞餐單得唔得

用老闆條脷煮住先囉

中立非廣告

三七非廿一

老闆請多兩個人啦 ，人手唔夠丫

屌你老母食撚到我腸胃炎呀

中立非腸胃

自切謝罪啦

有冇得外賣，今日路經

自取

點解你做老闆都要咁扮野

好想食牛脷 老闆下次早d入貨ok?

食牛利咁核突

好難食

大連排大把工廠食店都好食啦，eg 金xx

同牛打茄輪

絲有冇折

老闆農曆新年開唔開檔呀

中非老唔知

打到你骨折

等睇有人長期狙擊百里香

狙擊八月十五

其實做乜鳩，成日喺度宣傳，好撚煩

開始有人反你啦 睇路啦老細

中立非宣傳

唔啱睇咪block樓主囉
又要睇又要屌

唔啱睇咪屌囉
依家上forum喺上facebook唔啱就dislike?

好撚好笑？

點解唔屌得

wfc

老非狗

打手兼老闆非中立非熟客

逢紅必反，想睇百里香頂到幾耐

真係好煩 又唔撚係好食

怎老闆可唔可以換一換枱布，抹完好撚臭

老闆你死啦 逢紅必反

開始覺得煩

老闆又貼廣告

聽日有冇牛脷食？聽日想幫趁

打非機

中立非乞衣

終於食到百里香
個紫薯沙律好重手
件雞上脾好多汁

老闆 聽日有無？

最好食既野

中非老非打

對面拍烏蠅餐廳嘅眼神越來越怨恨

我真係投訴咗
真出事非玩野
仲屙緊

值得一試

邊個要試記得book定醫生

中立非醫生

老細每次都有錯字，回復呀，檢討吓

成班打手幫間鋪做勢

屌你老母聽日就去掃你場

又唔撚係好食 屌你老母日撚日賣廣告 煩撚過閪

是

好唔好食唔係重點 問題係唔衞生

收撚皮啦做得出又唔敢認 縮頭烏龜

中立烏大龜

巴打，有無推介

攞個閪當八達通嘟嘅極致